我朋友5'2高但成16x磅又唔減點算好，又成日同仔玩網戀

我朋友5'2高但成16x磅又唔減點算好，又成日同仔玩網戀

打online game識仔，人地冇相都可以玩網交。

用好多錢食野，買公仔，衫，但從來都不做運動節食減肥。

點勸喻佢好定由得佢死？

佢自己都唔想減，由得佢死。可能佢好enjoy咁嘅生活。

我不想佢咁早有病

你可以陪佢做運動，培養做運動興趣。佢而家未諗通，你點勸佢，佢都唔會做。

我已經做左年幾Gym瘦了差不多二十磅
佢自己只愛吃同買

一定有d野令你咁堅持去做運動。要減肥係要有決心，你朋友都無堅持佢做運動嘅理由，真係好難去說服佢。
慢慢等佢改變啦。

你做運動瘦二十磅都唔容易喎

而家想局部瘦

你當初因爲想減肥，所以做gym?

減左咁多咪要買過晒d衫？

係

加油努力，希望你達成你目標啦。

你跑步減肥？

主要做大量帶氧
Weekly 做core, weights and TRX

聽落都好似好辛苦

日日都去做嗎？

一星期最少去三次

減肥根本無得局部瘦
google睇多d相關資訊啦

咁多，俾我就放棄左。有無人陪你去架？

你可以試下叫埋你朋友一齊去做。

我知，所以我要食多D野谷胸，做多d運動收線條

我自己去，佢又點會聽我話

識d朋友一齊去無咁悶，又可以傾下計，又可以互相鼓勵。

都唔悶，只係攰

其實你點解想減肥呢 ？

外型好看d

你而家外型咪好好，好靚女囉。

重未夠瘦

有自信就得啦，你覺得自己靚同好睇就夠。
做gym d 人成日都咁同我講。

我冇咩自信，係個on9廢青毒L